WhatsApp 係印度最大報章登全版求人留低！

第二大人口嘅國家遷徙會唔會好肉痛架？
果然係奶茶聯

點解唔係中國登報留人

佢愈求人留就愈覺得佢有古惑

天氣已經好凍
個心而家好涼但好開心

死到臨頭

Facebook respects privacy
朱西講呢句哥陣知唔知醜

code into our DNA ga

WhatsApp rejects your privacy

欲蓋彌彰

臭閪朱閪伯格 祝你同個支那婆中武肺死

respect for your privacy is coded into our DNA

朱西奶共又奶差

豬西

中國連wtsapp都上唔到喎
何況中共用we7直接監控
唔洗去搵朱西買資料

Already selling your privacy to China since 2018

笑撚死
有人聽你講先算喇 個個唔係轉tg 就轉signal 了

抵撚死

recessive gene 嚟

進軍中國市場啦
到時中國人喺中國用Whatsapp，幾好

有5隻PR狗負皮我

應該關Fb個商用寄存服務事
所以先要wts share data去fb

Facebook同你講私隱真係笑話

Goodbye whatsapp

FB出新廣告 大家要好似蘋果出新iPhone咁興奮呀

咖哩民族主義咁勁
躝啦wts
豬西伯格唔係以為自己真係神呀嘛

on9

no thanks

印度佬打算 用咩
佢地本身都係用whatsapp多？

多國signal排緊number 1 包括印度

仲要奶茶聯其他國家都係用line為主

Fuckbook 結業

真係多謝wtsapp整單柒嘢 唔係點迫到咁多人轉會

印度最大報紙唔係用印度話樓主標題黨

Intron黎一express就cut鳩咗

提提朱西
中國有14億人 每人俾1蚊都有14億

學緊支那

呢d工具一流失左人數就玩完

梳 reddit條友講係leading newspaper
我見佢親手影係本地人掛

今次豬閪真係7到喊

唔好走

《印度報》是印度的一份主要英語日報，1878年創刊，初時是每周出版一次，1889年改為每日出版。 《印度報》最多流通的地區是印度南部。根據2012年的「印度讀者調查」，《印度報》約有220萬讀者，是印度讀者人數第三多的英文報章。

當年收購價 1個用戶40美金。

即刻上twitter推印度手足post

無係中國登廣告，歧視中國人

但失去接近一半世界市場

咁都聽唔出意思

#WhatsAppSiliyoruz twitter

睇番whatsapp重點開發市場係印度同巴西

印度🇮🇳有雨億幾人懂英文

咪真心

印度唔係本身自己有？

食金磚咁開心

得罪中共了

朱西伯格求下習帝開放中國市場俾你，你咪即刻有14 億用戶囉

個老闆兩公婆都係納粹黨員, 學人respect privacy

用開wechat朋友圈未必改到 如果認真講

Elon 加持， 全球響應

we inspect your privacy

因為fb本身已經偷緊whatsapp data
依家想白紙黑字寫明拎data反而趕走哂啲人

wechat有wechat pay
睇唔到whatsapp有咩功能可以取代
加上朱西又係鬼佬, 奶到出血都冇用啦

Whatsapp ( facebook) 已經不停請pr 打手抺黑

中國就是一切
朱閪：輸了你 贏了世界又如何

印度連tiktok都可以一夜戒甩，唔難戒whatsapp啦

我都唔撚明WhatsApp 戴撚晒頭盔
又唔見佢revoke返個policy

唔識嘢唔好出聲啦

覆之前思考一下
其實佢句野好撚啜核

唔喺人民日報落
睇小小支支？

Facebook respects freedom of speech

佢連喺天安門跑步跟住話北京空氣好都做得出

折墮到

佢奶共奶到出汁
點會知醜

有理由相信豬西想辱華

fb ws ig仲有咩

愈抽愈黑

個個都笑佢，以為佢成日smoke住tweet搞下笑。但其實佢愈smoke愈清晰通透。

賣比微信啦

Facebook acct already deleted

豬閪全家仆街中武肺死啦！

anything but whatsapp

豬西一向人渣賣資料自我審查主動奶共,今次終於可以教訓佢

Telegram推左咁耐都唔係好多人用
Facebook做埋啲on9野+ Elon musk一句野就推左signal上no.1

弱智真心膠

本來 whatsapp 就唔賺錢，但係用嚟鎖住人唔去第二到。點解要咁咁留人實有 D 嘢。

??

whatsapp is selling your information

reddit點講

與其咁樣衰,不如唔好收集用戶資料好過啦

朱閪伯格

留地不留人

睇賤人仆街最開心

彩佢都on9
可能係網絡史上最大型移民

世界超級強國點解冇人用

唔好玩啦，篇文你拎比香港小學生都睇唔明呀。會有2億幾人識睇？仲算唔算係最大報紙呀?

respect 無話唔賣比人

啱啱先喺印度搞緊whatsapp pay, 屌你真係好撚傷

習習一個人都14億啦
同習習取暖就有14億用戶

唔好走呀你地

唔收集就無big data 整針對性廣告，廣告商仲俾錢你做乜？

Reddit咪又係支那

中國點用whatsapp?on9仔

我好尊重你，會保護你啲資料，確保會賣個好價錢

搵支那人補返咪得囉

印式英語口音

弱智
唔彈嗰個同意書係咪會死

小國如：塞爾維亞 埃及 已經排緊第一
大國有 美德法巴印澳 等等

一般用家：

「WhatsApp」
「Privacy」

「嚇，發生咩事呀」

有冇link, 睇下reddit點講

會唔會落蘋果

似係力挽狂瀾玩大左

好彩支那同印度開拖 都叫全球第2大人口 反抗軍都叫有啲人數

個post開係signal sub入面 預咗全部都反ws嘅冇乜人護主

Whatsapp最on9係唔宣傳自己要改呢啲政策，你宣傳返一兩個月放晒風咁啲人都冇咁反感，依家一野就叫你同意，邊個做決策條友真係炒得，依家先黎補鑊

睬你有味

呢位巴打認真咗

重點係係fb tw ban浸浸當下改

描*

佢諗住彈一彈terms 啲人都例牌㩒yes
點知比各大傳媒報出嚟，再撞埋twitter facebook block侵侵 突然全世界瞓醒哂反思大型social platform嘅禍害
然後就

因為支那狗唔需要私隱，所以wtsapp咁好唔適合佢地

中國點會比你搞死we7

豬西搞咁多野都係想入支那市場姐
仲有14億驚西咩，１４億比６０億大

已轉Signal, 再清空埋Whatsapp資料

學當年skype同msn咁, we7與whatsapp完美結合

we7喺用家角度完美咗啦 有得facebook咁出feed 有得比錢 可以sso各大平台
wts對支國真係零價值

以加先黎補鑊 好肉酸

佢地當自己大晒
明明侵侵有7千幾萬票
痴撚線

印度佬咁唔聽話，都係要支那出手先得
支那要你留低呀

食屎啦外星人

tim cook呢

人地蜥蜴人黎，越隊草越精神

對用家黎講係零價值, 但對支共就唔係咁講, 咁多大數據真係唔要？
fuckbook個股價跌到咁上下就等俾騰訊收購啦

認真巴

句DNA新policy刪左

用咁多錢登報叫你唔好走
但係個app唔收錢

以前同幾個fd開咗個wts group
過幾日之後fb個messenger突然出現一個一撚樣嘅group
group名一樣 人都係嗰幾個 但係fb ac嚟
唔係我地自己開 係fb自己自動整出嚟
利申 冇連過fb去通訊錄

Fb: 唔留底點樣陰啲陰啲賣資料出去呀

我連Reddit同Twitter 都想割了

豬閪：

連whatsapp始創人都頂唔撚順

有撚人用佢，個個VX

咁大間公司都唔全球登，死乞衣

有中國14億人咪得囉

喔屌中國用we7

同777話用国安法無政治考慮一樣

reddit咪又係一樣，用reddit同用whatsapp有咩分別

因為支那人用we柒

[EYAN-040] 巨乳若妻のノーブラ誘惑 隣の欲求不満な奥様の美乳がチラリ ほしの景子
発売日： 2015/11/13
収録時間： 150分
出演者： ほしの景子

香港得一份大報叫南華早報
香港幾多人講英文？
英國殖民地特性嚟

畀多啲掙扎

WhatsApp 冇signal俾我喎～ 見唔撚到～

你真係好醒

人人有app用

人之將死

其言也...唔知善唔善

777: 政府尊重市民表達意見的自由
777: 警隊尊重新聞採訪自由

證明印度人堅齊心
你睇下香港
派打手帶風向就搞掂

人哋印仔一大堆科技人才
你估香港咩，最叻咪話自己見過steve jobs

電影大奸角死到臨到係到話 我咩都肯做架 放過我啦 咁

同個支那陰道結婚變埋支那人

十足之前港共登報話香港好自由

笑死人

叻啦，你柒少陣啦。

政府個rap

哈哈。之前雜種禁WhatsApp，之後開放返，
但好似唔出得圖。唔知解禁左未。

大陸應該冇乜用戶，因為d人用微信。

算數啦，不如你答我印度有幾多文盲先，十億人口有幾多人識睇識寫印度字

此地無銀
今次你水洗都唔清呀

此地無銀

好有當年高登feel，伺服器又廢重要串柒柒
比lihkg app搶曬啲user

之後個早泄ceo道歉

豬西真係嘔心

某啲雜種：我國最尊重人權！

中國又然了 中國人團結一心抵制美貨 偉大祖國國內的人民不肖用洋鬼子的軟件 不擔心有私隱外泄問題
中國萬歲 共產黨萬歲

其實有冇click 拒絕

facebook 屌支那即ban 30日

我依家先知佢有道歉 不過wfc

香港呢？ 睇唔起香港市場

咪燒錢廣告反效果
照走人

等緊 Facebook 替代品

whatsapp respect有差用咩，而家係facebook唔respect丫嘛

We respect and protect your privacy, we only sell it to China and 3rd parties.

Whatsapp respects and protects your privacy, like my friend China.

條撚樣無底線

印度有13億人

肉鳩酸

條友真係好撚柒樣衰成隻ET咁

同老雜話佢國家有陽光屎法一樣

面皮厚到

笑撚死
朱閪搞到獨裁咁
好難唔怪人地轉會

中國市場可以比 但係要整合哂whatsapp再交資料比中共交易

人地錢多

鬼唔知咩

講咩都無用，收皮啦

選民人數嘅一半 佢哋完全唔記得佢哋嘅存在

好嘔心

收皮啦豬西伯格

係殭c

可去淘寶買人頭親

你都唔係好醒

其實成班巨頭點解聯手
我估因爲早收到風侵準備連任後都要搞佢地 所以先下手
正常諗下都知唔妥 世界最主要既社交渠道比少數商業機構話曬事

點解唔求下支那政府俾你用？

又跪又舔好多年中共都無睬佢

Fuck you whatsapp

證明真係賣緊個人私隱

馬斯克表示：Signal

之前先落全版廣告屌鳩apple話新iOS唔比佢地拎data

呢招係搏 依家証明搏錯咗
major social media 大於國家呢樣野 大家一直心理有數 但今次係真正發生眼前

有印度咁大個market唔要走去奶中共

賣私隱賺咁多 比我都respect啦

Zuckerbot賣wtsapp算啦

豬閪伯格！唔撚好意思！
It’s too late
淨係你個臭串樣+你啲賤格嘢，我理得你道幾多歉
轉硬

冇喺香港登報紙 係咪睇少香港人

好撚柒

叫印度手足送中，唔洗旨意

求下whatsapp 收皮

笑死

全香港用都係得七百萬，你覺得呢

咁即係將用戶個人資料傳送俾中共

朱西伯格到今日都唔明支共冇可能比你入黎，除非你送左成個fb比支共再比佢屌屎忽

人地支共有WE7同微博啦
貪你個19FB香咩

呢句嘢係UST蝻啞狗家鄉點講？

我意思係送左全世界個fb業務比支共，到時咪侵你玩囉

共慘黨：我地專重人權